買咗包韓國炸熱狗,可唔可以放入焗爐?

廢事開油炸,可唔可以就咁用焗爐加熱的?

why not

上網查下其實唔難

洗不洗解凍?

得

要

可以，不過裡面好難熱

你焗幾耐到?

唔記得，上次個包好熱條腸好凍

air fryer 好好吃

原諒佢啦...佢淨係識食...

詳情請睇葉問2

可以

連登比GOOGLE好用

無氣炸

明明pogo係美國嘢，無啦啦變咗泡菜snack

建議樓主都係返返印度

細個個陣都有食過
之後就完全消失咗
最近一彈起就係韓國彈起

宵夜一流 剪開少少個袋成包隊入微波爐叮就食得 又唔洗洗野

不過都幾貴

以前ok便利店咪有得賣，好似$10蚊條

貴左咁多
兩三年前係uny買都係三十幾蚊一包5條裝

Ok係一條剩熱狗喎
唔是呢啲有野包住

叮完再焗
最緊要快

蒸都可以